沙田圍站有防暴

好多狗車 小心

圖